關於lm狗單嘢，有啲嘢必須要澄清一下。

今日見到好多人將木耳同lm狗拉埋黎講，我唔知呢班人係弱智fans定係冇認知能力，將風向spin到波台眼紅人起人底。

但唔該留意返佢兩個係完全唔同嘅situation 嚟，我亦都冇因為佢畫弱智圖上到位而不滿，我講過好多次，百貨應百客，佢有受眾而紅左，係一啲問題都冇。

首先，木耳係同人無仇無怨，因為唔小心自爆左，只係自己一時柒左，對於呢個情況，我係100%同情，唔會落井下石嘅。

而LM狗係行為狗公，發情隨便騷擾女性，如果咁都冇人指出，遲下係咪個個有錢有小小名氣就可以唔尊重女性？

覺得我講錯嘅，自己睇

請問下LM狗，你可以解釋下咩叫重酬未呢？

你係街見到靚女食飯就鳩痕，周圍開po、開ig尋人我都算喇，最多當你係痴線佬，但你依家係講到明重酬喎，用利益誘使人做出不道德行為喎。

依家人地食個飯咋喎，同你又咩關係都冇，你重酬尋人算係咩意思？江湖追殺令呀？

咁如果有人為左錢而真係去用任何方法搵個女仔出黎，為左錢而去騷擾呢位女士，有冇諗過會對人地造成影響呀？

人地食個飯就要比你件狗公騷擾？

麻煩LM狗呢次唔好再扮睇唔到，做返個男人啦，你一係出黎解釋，一係同人道歉。

咪扮睇唔到，我屌你老母！

條撚屌連正面回應都唔敢

出黎面對啦LM狗賊！

喺條街冒住自爆嘅風險幫你推

我喺街照用
驚乜

咩都屈左波台先當自己立於不敗之地？

見撚到就嬲，

都冇人識你

喺街唔會上連登

弱智fans，不服來電！

你估佢唔知咩，唔講出黎你仲懵盛盛以為自己隱藏得好好！

有弱智fans出黎護航未，等緊你地進場。

有冇靚靚frd介紹

邊隻係Lm狗

惟有飲者L其M，簡稱LM狗！

叫我？
利申阿 唔好屌得我咁勁

樓豬咪係葡萄人地紅

內文已經寫得好清楚。

我